【蔡若蓮喪子】潘匡仁逝世追悼會

咁大件事，應該搞返個追悼會，一於去西九搞，果頭近，交通又方便，有九龍站、柯士甸站，遲啲仲有西九龍站，多啲人去，唔係人哋主人家冇面！

主懷安息

要求龍哥直播